香港電台 五夜講場：哲學、歷史、文學、港女、港男

成個節目其實都係抄晚吹 又係晚晚2300-0000

逢星期一：哲學有偈傾 (主持：劉保禧等)

3/4：你知死未，嘉賓陳曉蕾

10/4：如果命運能選擇，嘉賓黃秋生

--------------------------------------------------------------------

逢星期二：歷史係咁話 (主持：曾卓然等)

4/4：皇帝邊個最打得

11/4：中國古代玩乜嘢？

--------------------------------------------------------------------

逢星期三：文學放得開 (主持：鄧小樺等)

5/4：文學放得開，嘉賓周耀輝

12/4：無病不呻吟，嘉賓黃進

--------------------------------------------------------------------

逢星期四：講女時間 (主持：陳倩揚等)

6/4：愛恨胸圍

13/4：港女選婿

--------------------------------------------------------------------

逢星期五：是男非男 (主持：王貽興等)

7/4：我係廢青？

無人睇？

有睇哲學同歷史果兩個series
初初感覺有啲亂，但第二集有進步

大飛哥

睇左某晚既三個字
頂唔順
睇開VIU既晚吹
呢個悶到睇都廢事睇

學術討論夠高質

聽開講東講西

哲學可以做好d
而家成個flow有d亂

港台做咩做咁多高質節目
港豬睇撚咩

你覺得班剩飲飲食食既豬會accept到咁深層既野

當然，咁但係都要做落去架，唔係點宣揚文史哲

好撚正

哲學有偈傾
17/4 說說法治，嘉賓石永泰

歷史係咁話
18/4 民以食為天

留名

如果命運能選擇呢集唔錯，有時候有d point講講下又冇講到，想聽多d都唔得

24/4 哲學
尋開心，嘉賓徐緣、黃沐恩

25/4 歷史
學生哥，溫功課

又有Samson